迪布尼痴撚左線

Ahead of Manchester City's win over the Hornet's Pep Guardiola told Sky Sports: "Kevin, we spoke with him and he said 'I want to play, I want to play, I have pain but I want to play.'"

屌你拍喪屍片

斷腳未

新鬥心王

踢9佢條友仲傷過佢

有痛仲踢怕唔怕長手尾

佢今季比人鏟個2下比根度簡去食應該成世唔洗踢波 佢就一下原地起身入波 一下2日復出

戰神

踢佢嗰兩個好似收league

又好波. 又搏命

摩狗

吹水咋...摩連奴當年賣佢原因係佢懶散冇天份

仲信個怨婦

拳王個下

插水好心連下戲啦
好肉酸

踢佢嗰嗰反而收咧

賓捷安個下仲礙眼過屌你啊里

Let me talk!
Let me talk!

Crystal Palace's Scott Dann and Jason Puncheon have been ruled out for the remainder of the season after Roy Hodgson confirmed both had suffered serious knee injuries in Sunday's 0-0 draw with Manchester City.

daddy